［文具撚］zebra 鉛芯筆

依隻鉛芯筆係咪停左產？
搵過好多間文具舖都無
用過咁多隻鉛芯筆，依隻最好用

係轉左款